---
titel: Summerschool dag 10
date: 2018-06-28
---

Vandaag het testmoment gehad op school deze verliep niet heel erg lekker want ik had geen scenario gebruikt waardoor sommige vragen onduidelijk werden en niet goed te beantwoorden waren. Wel heeft Nikki aangeven dat soms goed op je bek gaan juist helpt. De summerschool is nu afgelopen dus ik moet zelf dit weekend gaan testen en een testrapport schrijven.

Ik heb vandaag wel al een rapport geschreven over het moment op school.